獌狗愈廢 黑哨就愈勁

獌狗開始黎料啦

感動嘅係 獌狗終於返來啦 咁先係奧脫褲球場嘛